樓價一定升 點解地產商會賣樓花

想分d比業主賺？
地產商真係香港良心

淡淡唔識貨如輪轉同無本生利

早D回籠, 用來投資其他地方, 好過找人融資
你供樓就P-2.5
人地問銀行借錢做生意是P+2.5的

加上財已袋, 怕現樓時被驗樓師唱到盤阿G阿左, 少D風險

收晒錢先起樓，賺少d有咩所謂？

一言驚醒夢中人！

邊個話你知一定升

發展商要有Cash Flow
一定想貨如輪轉，優質特色單位可以慢慢放。
同埋帳面點升都無用，落咗袋先係叫賺。

我之前都係你依個諗法 但係發覺係錯既

發展商可以收左錢先，多左現金流動，就算賺少左有咩所謂。
同埋客都未必賺架，樓市未必升，雖然歷史同經驗同我地講係升鳩硬，但唔排除有咩突發野發生架嘛。

當你成個project所需投資成本要100億

如果發展商唔賣樓花，就要自己嘔100億，一係就問銀行借

如果賣樓花，自己就可以嘔少一半，只需要預備前期工程費用
起到咁上下就賣樓花套現，用小業主既錢扔返落去個樓盤到繼續起埋佢，即係變相槓桿投資

慳返既錢又可以留嚟起下一個樓盤

至於你話樓價之後升，2年後發展商咪賺少咗囉？
所以發展商而家好多時賣樓花都係高溢價賣
將未來升幅都預先食埋
你睇下sellhk 或者會記賣啲樓花就知，佢係貼市價，甚至貴過市價賣

樓花本身已經高溢價點會死錯人

使唔使同樓主啲傻仔解釋咁清楚

咁啱等錢駛
咪賺少d當幫下大家囉

好多人都知
但好少人可以好似你解釋得咁清楚

賣樓花可以快啲有錢回籠兼食埋你溢價
贏到開巷喎

其實買貼市價樓花好笨七
自住連租都蝕左二年

你當投資就好既唯一好就成交日後二年收樓, 樓齡一年就賣得唔駛BSD

賣左既錢投多兩快地起多兩橦咪仲賺得多

賺夠想畀其人都賺下

wfh太得閒
打段嘢攝下時間

wfh太得閒就9up下

想講好多人都唔知
甚至唔知即供樓花期果兩年其實都係成本黎

不過有d人怕麻煩 買新野搵間信譽好既地產商
比多左錢都係唔想煩咁多野

收樓搵詹sir 睇睇就搞掂唒
二手就隨時好多手尾

一手樓管理費下下都四蚊以上
一年貴人萬幾兩萬蚊
小數怕長計